而家畀人睇死我哋7.21冇人啊，生性出嚟喇！！！

我老豆今日去完嗰撐警集會
之後我笑尻個大會垃圾同毅進制

佢
我

:民意逆轉緊，好多人反對你哋搞亂香港

:係啦，你哋企唔滿添馬嘅’三十萬人’咁多嘛

:聽日你睇下你哋仲有冇二百萬人，有我即刻去政總門口靜坐支持你哋

:好啊，大會公佈，唔要垃圾毅進制

:好

擺到明睇死我哋聽日唔夠人出，唔好畀班廢老用人數減少好多嚟打飛機，7.21一定要出！！！

推

7.21要人！

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

一定出

thx巴打

thx！

聽日見！！

721 港島見

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721全民大作戰終極整合POST

對面啲數都幾好計...
對邊三十萬都唔洗，但呢邊就要二百萬

老閪都出 怕咩 佢地話有好多人喎

聽日見，巴打！

民陣最少報100掛

無辦法，我哋一開始兩次遊行真係太多人，所以而實最少都要keep返百萬，等班廢老收皮！

希望有50萬

逼爆港島！

落到場apple watch+telegram可以救你一命

721

Push

到今日仲可以唔收錢咁去撐警集會嘅都係藍屍嘅中堅

7.21要人！！

我都覺得好癲，但佢冇阻過我出去，話大家各自嘅自由嚟

放心，我地一眾80後有家庭仔女721都一定撐你地!加油!

出去啦如果100萬200萬+1之後變到50萬都冇真係好核突

搞到我都無理由阻佢

咁你輸都得啦。邊撚到有200萬

200萬？未必有
50萬一定過

去撐警
扣家用啦

7.21見

聽日多人

少理阿老

7.21 再上街.

起碼都要有返 7,80萬啦，唉，港豬咁撚快無咗件事

你老豆咪又係冇去撐警
啲撐警隔咁耐出盡油水先搞到一次好快冇人

點解唔話多過佢已經得啦咁樣

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

721見

721 見

push
721見

如果警黑合作，用黑社會充當警員，又無制服，又無委任證，追究無門。

push

出牙，我整左大旗
大大力揮！今舖300萬仆街！

叫返班港豬出嚟打卡

推撚爆佢

已經喺IG瘋狂開story

我都係
平時可能一個月先開一兩次story
呢幾日瘋狂po story比班港豬睇

200真係難到近乎無可能
果日堅係多人到難以想像
冇新爆點eg:警打死人/林鄭宣佈重新2讀
都冇乜可能再現
Keep到100已難能可貴

唔理3 721

維園見!

ON 9 logic

佢地造假數 10 萬都唔知有冇
點解我地要有 200 萬人 ?

btw 我地有 300 萬人

二百萬難啲啲喎
利申 會去

7.21

721個個精神

都係想大家爭返啖氣，唔一定要200萬直接令班廢老收皮，最少證明畀自己人睇，仲有好多人未放棄！

今晚執好書包 早啲訓 聽日香城online一齊上前列腺

我屌你老味全部人都要問一問身邊有無人想出 拉又好求又好都要每人帶多個人出黎

我單拖一個人都出呀

我好想出 我好想出 我好想出
我有2個小朋友 佢地太細
聽日冇人照顧
之前每次我都有帶佢地出
但佢地今日病左
求下你地 幫下我 出埋我份力
香港人加油
對唔住呀
聽日出黎呀

"有我即刻去政總門口靜坐支持你哋"

你老豆明玩你, 政總封晒

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

出

大家出黎呀！！！

721熱門好小post

聽日見

我估100萬人走唔甩
大家要加油

醒神呀 721見！

其實你老豆都算有一定理智，至少唔會信毅進制

深藍都唔信毅進制，證明毅進制真係

推 !!!

出呀

出嚟呀

多你一個好多

理得佢 一有二百萬，佢自己唸計去坐

老豆藍絲...你係黃.....
你係咪傳說中....肥媽Maria Cordero個女

721啊大佬
一定要出

出！
聽日見！！

會出既點都會出 開post有撚用

聽日港島見

Pish

聽日3點維園，請做好準備

應該冇

721要人

出左黎先傾啦
721

721 聽日出黎呀！！！

721出黎行

香土成on-line 打怪跌稀有裝貼士

好多人都係睇你地去搞咩先諗出唔出黎。

屌 樓主
同你老豆講下數啦
100萬就叫佢支持啦

你估200萬真係易咩

留名等睇找數
巴打聽日見

推呀 出黎呀

咁撚串

721!

推！

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

記住叫你老豆出黎啊

可能10萬炸得

PUSH

聽日見，推

咁又唔會 沙田都過十萬啦

一定出 等睇你剝佢棚牙

我有嘢講 721見

同你老豆講我哋衰咗遲啲就連集會自由都冇

樓主問下你老豆做唔到咁點

721 要人 推

pish

推呀推呀怒推

pppp

雖然一定要出
不過我都唔覺會有返二百萬
啲人唔知點解行完一次好似完成左任務咁, 一邊繼續鬧一邊又唔撚再出

所以我哋更加要出

黑雨都出
老閪都出呀
聽日見

我冇野講

7 21 港島見

聽日見

可能你會覺得攰 可能你身邊已經陸續冇朋友去
但請你望下呢到 仲有好多人繼續努力緊
仲有好多人會一齊行落去
出嚟啦 多你一個真係多好多

721 三點銅鑼灣 不撤不散

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

721 去馬

我好擔心樓主爸爸一個人去靜坐會比黑警自製黑角攪掂呀。

721!!

7.21要人

721 係民陣吹雞，一定有人

但100個裡面有幾多勇武？

勇武裡面有幾多強壯？

真係好笑
唔夠200萬人 = 民意逆轉?
個老作數字都係得30萬人

你係咪我家姐

我一定出

唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio

推，聽日見

你老豆去撐警集會 咁你應該要搞掂佢先

講真聽日人一定唔會多

咁多人地鐵仲停到站既

之後去維園， 銅鑼灣又停唔到站

天后又停唔到站

叫得逆轉,即係民意一直係我地個邊,
更加唔駛驚佢地

唔出成世無野扑

聽日見，加油！

推，全部連仔一齊出

推呀

推 大家一齊幫樓主老豆出去靜坐

有冇靚啲既圖/poster畀我擺上ig?

時代革命

推推推

7.21 見

你地啲對話幾有趣

雖然黑心咗d
不過希望你老豆可以出去慢慢坐

好 就出被佢睇今日先去完沙田充好電721見

有冇分散1張張？

721！！

721見呀大家

叫世伯諗定點去政總啦

我一定去

Thx!!!!感激感激

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

聽日見再加瘋狂文宣

200萬破香港記錄
就算有200萬咪又唔會講得出做得到
200萬又話要300萬
心態問題 佢信30萬人都唔會信你200萬人

聽日見！第一張整得好好！

有巴打呢個提議不錯 .. 明天真係一個都不能少。 一齊走 一齊走

光復香港，時代革命

鬥氣邊係咁鬥架, cut 家用 就得架啦

幫手推

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

冇po講721

聽日幾點？

成版都冇聽日嘅詳情 淨係知道可能要打

但係打你都要話俾我知係邊度打架

岀啊！！！！！！！！

7.21 3pm 維園見！

Thx 好似去到 23:59 完？
721 見 全民皆兵

聽日出！！！！

計埋自由行都企唔滿個場，你老豆係真傻？

正解

今次一定要多人 唔好淡忘

😡

推 聽日！
我！要！見！到！你！

出！

720行完咁又有一餐食

一定要出

要人!

你老豆係自己友

好慘...活起幻想之中

邊個叫香港人做壞哂規矩 咪比對家睇下咩係百萬囉

大家一齊出佢老母！！！！！

阿媽同家姐係和理非
聽日唔比我出 唔想同佢地又嗌交
點算好
有無橋

721啪啪啪

講遊行，遊完即走？

721！

邊個唔出？

香港人加油

若明天要豬咀
搵呢度

大家加油|👍

幫手貼個story啦

入嚟貼 721 文宣！！入嚟拎 721 文宣！！

LIHKG @ Android

有100萬算贏啦 仲200萬

P牌大直路推爆！721集結！

721 全部人同我出去遊行

721 全部人同我出去遊行

721 全部人同我出去遊行

提議明天口號, 每句4字, 希望平民易啲跟, 聚焦5大訴求

撤回惡法
獨立調查
平反暴動
撤銷檢控
雙真普選

出硬！！！

一定出!!

出，721